有冇邊個聲優你係最撚憎 加原因

我先：上坂菫
過份賣弄身體
雖然我明白身為一個少女鍾意自拍鍾意showoff好正常
但係我覺得身為一個知名聲優應該檢點下唔係下下都張個cam focus自己對波到

神父咁歐就唔好咁得寸進尺啦

仲有時間開膠po

冇

你現在聚腳動漫台 唔好離題
一件事還一件事

點解可以有負評 係咪你比架

入野自由😎原因：樣衰

呢個都叫理由

圖呢

自己上佢twitter睇啦好冇
或者google下

同樓主一樣膚淺

佐倉綾音

我係從一個既品行方面入手wor

貼錯

下邊張gif repost左

松岡禎丞
樣衰,死肥仔,把聲好乸

我好鍾意佢
真係實力派
唔係話靚仔
但見佢比人笑會覺得好慘 但真係好好笑

阿部敦
聲煩膠

有冇角色參照下

當麻

唉...我呢個魔禁廚都駁唔到

香菜
原因:兵庫北

高橋李依,傻婆

呢張小兒科

膚淺

神父點解你成日都狙擊佢....

因為我覺得佢唔係一個行正路既聲優
而係用其他方法make noise既人

啲相好正常...你有偏見

素直に...

比人討伐緊都要開垃圾po

你估我睇得少佢d相
成日著件緊tee凸曬對波出黎

收到wind 神父飛撚左去歐洲

綺禮炎上事件

射精です...

大波控制唔到架神父🤷🏻‍♂️

班人又係衰既

但係有d位可以檢點架麻

能登
聽到把聲就打冷陣 不寒而憟

不要香菜
本來對佢自身冇咩野, 不過樓主成日吹奏搞到而家覺得有D煩

中肯

香菜無辜架
一切都係神父嘅錯

上坂style係似偶像多過似聲優
提起佢真係冇咩標誌性嘅角色

畠中祐
成鳩日係twitter吹捧自己好撚勁實質on9冇人聲聲優一個

屌你老母

cc個世莉架 配得好好
loli同御姐音都得

積下厚德ok?

屌你老豆

ok

聽過少少佢個radio，D語氣好撚煩

聽都未聽過呢個人

甲鐵個男主角

男聲優紅開果班可以紅十幾二十年

香菜
原因：一聽到佢把聲就出戲

以前14. 15年套套番都見到佢, 真係好反感,
不過自從聽過佢配痴線佬之後開始鐘意佢

依個都係，出現率仲高過香菜

我鐘意松岡配d傻傻地癲癲地個d多d
而家我一聽到佢把聲我就想笑

以為樓豬會答小野賢章

梅原裕一郎
視奸愛衣背部，眼神唔討好，配音冇料到（應該話佢背出黎效，大把聲優做到，低音王子 ）

睇完飆速宅男就好憎佢

可能佢三次元嘅image太深刻...
Sell聲優本人嘅character 仲犀利過佢把聲線
叫人睇佢配嘅番嗰陣點樣唔出戲

芹澤優
twitter幾乎日日都有自拍 好港女

蒼井翔太
打扮同打聲太女性化，仲有d蔭太多睇到都覺得佢辛苦
最近有張相all back梳左上去好好多

梶裕貴
把聲線完全冇變化，個感覺好歇斯里，但有一堆佢配嘅角色同呢個印象唔match
唯一有變化嘅角色就係Drrr嘅遊馬崎
仲有超自然九人組嘅我聞太都唔錯，因為主角係劇中全程精神崩潰，所以佢把聲配落去幾好

正想講佢
有一排老是常出現 睇親邊套都係佢做主角

無彩限都好好wor 完全唔似本音
Btw睇佢俾人話佢kawaii最正

詳細希望

其他佢配反派幾正，亞爾斯蘭戰記既銀假面

新世界個男主都好好阿
同埋佢主打熱血好正啵

水瀨祈 對眼太奸
似攻心計

出樣既聲優都憎

聽得太多佢把聲有少少頂唔順

由傳頌假面開始留意佢，後來發現佢真係配太多短髮蘿莉，依家一見到短髮蘿莉就好驚又係佢配

佢影d 相睇睇下真係覺得密實姑娘假正經feel 一定係淫底

佢做親主角幾乎都係同一個tone，做反派會比較大新鮮感，同松岡一樣

藍海少女既發布會
愛衣果日件衫有少少露背，成程直視愛衣背部不移眼

估唔到好女仔都有人憎

條友原來係咁嘅人
果陣睇少女編號已經對佢冇咩好感

雷姆把聲虛得黎好煩
反而喵音藍絲神幾好聽

佢配親都同一個tone，而且配親啲角色性格都係傲傲地嬌，聽厭左唔出奇吧

金元壽子
寺島拓篤

心情連結

所以gangan ga都唔會睇佢

同意神父 其他我都唔敢講
但上版我覺得一定係個臭閪港女格

屌你咁睇我 我唔係私怨撚

上坂共
原因：共產黨死全家

真係靠樣搵食
少女編號 d主要角色渡航都有俾詳盡評價
除左佢，只係一句需要咁既配音（佢個角色就係 以前做聲優叫低音王子，除左低音就乜都冇之後就去做經理人）
完全一樣，不過靠個樣真係有一排市場
過多幾年，人工高左睇下仲有冇人用佢

金元只係一時玩大，呢幾年見佢都好小心
冇以前咁開朗，慎言左

寺島係仆街好多，佢同市來本來係相熟
咁玩自己朋友

屌你老母 撚有focus係對波到 係你鳩䀹人地對波啫屌
得對波嗰啲你地未屌你想屌上坂？下世啦。
利申：上坂廚

咁撚可愛

丁你就丁啦 嘈

所有同我老婆合照過既男聲優

有無detail

1.內田彩：把聲好尖，接近走音，好難聽

2.梶裕貴：煩膠，唔想再聽到，套套嘢都出現

松岡呢？

撚有波咩清

我咪松岡

...

當紅新番"心連情結"的先行上映發表會
製作組策劃了一個整人節目
被整主角是[市來光弘]...一位不怎麼紅的聲優
整人內容簡單來說就是:聲優試鏡時騙他已經通過...並且在心連中有一位角色可以配
事實上是根本沒有，只給他了一個職位叫作[宣傳部長]這個意義不明的工作

對於默默無名的聲優[市來光弘]來講這次配音對他來講是相當難得的
但是...在發表會那天
揭發整人節目....並且將在試鏡內容撥出
這就像是直接對他講:有角色可以配是騙你的
然後其他在發表會的聲優也一直挖苦他
最後留了一句話:原諒不了你 就下台了

事後在心連情結的廣播劇中
金元壽子和寺島拓篤這兩位聲優提到市來惡整的事
話題內容就是嘲笑市來以及挖苦：

金元：在現場活動的時候都做了些什麼呢？
寺島：唔，大概就是作品介紹、角色介紹之類的，然後還有公開了錄音裡話。但是
最熱鬧的還是市來前輩啦！(笑)”
金元：哈哈！
寺島：對市來宣傳部長的惡作劇企劃！
金元：好想看看呢！
寺島：啊哈哈！那多半是歷史性的瞬間了啊！
寺島：其實他本來到現場的用意，是來發表動畫原創角色情報的。當時，製作組要市來
公開自己參加了原創角色的選拔，剛對他說完請上台！，惡作劇就開始了。
金元：哈哈哈……好可憐啊！哈哈哈……
寺島：真是超衝擊的啊！我第一次感覺看著一個人失落的樣子那麼美！

寺島係成件都有份參與同事後恥笑，佢仲要係同市來、杉田相熟

之後杉田，在廣播節目聽市來說明之後，就認真的說如果是他的話就會把當天所有人的長相都記下後就回家。
而且杉田感覺不是隨便說說，而是很認真地生氣了。
這件事在網路上開始沸騰的時候，杉田和寺島有一起參加某生放送節目。杉田一開始就很直接的移動椅子，和寺島拉開距離，之後也很徹底的無視了寺島。
去到依家都冇再往來

相反杉田之後仲有請金元上自己廣播

識人勁憎水瀨
本身佢有推既之後覺得佢唱歌成日鍊住個喉嚨唱歌好撚難聽
我自己就無話憎邊個

tvb嗰班
一聽到粵語配音就覺得成陣柒味

首先果d叫配音員

都有配得好既
唔好先入為主先啦

咁即使係TVB都唔係次次都配得差,好似衝鋒21咁我覺得配得OK

tvb d深夜番好高質架wor

但聲優正職唔係唱歌

我好憎斷手貴
佢配既角色全部都好煩下又係咁鳩叫

哇屌仆街到

嘩好玩唔玩玩呢啲 睇字都覺得慘
組長好型
不過組長同寺島係本身熟？

哇屌仆街到[/quote]

嘩好玩唔玩玩呢啲 睇字都覺得慘
組長好型
不過組長同寺島係本身熟？[/quote]

呢單野當年日本仔屌到佢地仆街

本身好熟嫁
寺島都係出名既宅聲優
都係阿宅所以好多計傾
重有你依家叫緊既組長
其實就係指緊杉田組
鈴木達央、羽多野涉、寺島拓篤、市來光弘同杉田五個人

另外與年齡相近的鈴木達央、羽多野涉、寺島拓篤、市來光弘等人關係友好，被粉絲戲稱為「杉田組」，不過杉田智和本人表示過，不太喜歡杉田組此名稱

我覺得金元只不過當時順應節目個空氣 一齊笑，事後都有真誠道歉，依家覺得佢講野都小心左
之後杉田都有請金元上自己廣播，而寺島真係再冇跡象有往來

可見兩個係依個件事角色性質係唔同

其實組長依個稱呼係日本已經無人用
但香港仲用緊

本人都唔喜歡咁叫

艦長

金元係 GA 品酒見佢都有少少緊張既感覺

金元以前同依家好似兩個人
沉左好多

梶裕貴
老是常出現,仲要配主角,個個角色聽落又差唔多
有時D無咁出名的治癒向漫畫終於等到動畫化,點知見到佢配主角,真係好SAD

就係你地依d正宗毒撚偶像化聲優搞到d有實力既又上唔到位 無實力又靠外表做雞呃飯食 搞埋咁多黑暗野出黎

又關毒撚事，呢個世界係睇樣嫁啦